有無一個禁既異性朋友？

可以單獨去旅行
可以攬頭攬頸唔尷尬
可以單獨上對方屋企
同男女朋友嘈交會搵大家sun
Share同一枝水
一齊飲酒

真係有
不過最緊要果樣你冇講
仲會一齊扑野

禁你老母啊

你啲女人朋友無底線？

探索下有無姐

咩係禁既異性朋友 r撚哂頭都唔明

禁止異性朋友

有大我4年，仲會咬九我，當我細佬，我當佢家姐，但最尾因為佢成日太多感情問題，成日搵我，夜一夜都打黎，好煩。

而當我識佢後唯一一次對個女仔有好感，想識人，佢又幫都唔幫下我，之後又發生左d唔見錢，唔知邊個係賊，無再join果堆人，之後無見

p.s. 唔見錢果個係我，都好大數目下（起馬未畢業，係大數黎）

有 但總係覺得佢鐘意我

次次我唔開心都陪我傾
幾乎咩時間揾佢都秒回
但已經幾年冇見
一路雙方都會傾自己拍拖嘅野
點知最近同我講一路對我有野